TVB新聞而家主線係咪攻擊美國疫苗

日日都用十分鐘招呼美國疫苗 講到好似毒針一樣

仲有英國疫情

叫大家bioNtech，科興

國際新聞=美國疫苗又有事故（引述小報） 特朗普舞弊（引述CNN) 英國病毒

班友好似打左咁款

阿斯利康

打不到的美國疫苗是酸的

東西限望 推支那針

東張藍到仆街

無論作乜都有左膠幫手兜「被袁花迫」
咁梗係有幾過份做幾過份

除左阿里巴巴同太空,好似冇中國人
唔覺有中國新聞

咩年代 仲用電視水人 藍絲都心裡有數

我老母都話on9
中國野信唔過

俾佢咁報完對科興更加冇信心

藍台比藍絲睇, 推佢地打支那針冇錯呀~

第一節 引述林鄭同班港共閪官接受人民日報專訪 + 香港疫情 + 暴動罪新聞

死又唔係死我

科兴

讓藍絲先行

東張閪望仲話科興疫苗有效率係91%
美國依家有得打 但CCTVB新聞話打一針要排8個鐘
我心諗依家打一針要排8個鐘有咩問題

根本就偏頗得好嚴重

副作用啲嘢淨係講美國+英國疫苗

最on9係話95同90%唔可以單睇數字比較

試下同佢講人工呀 扣多5%都屌啦

中國野冇人打

實會用盡所有方法逼我哋打

支那隻疫苗冇數據

總之所有高官打先，否則乜都係廢話

中國野由頭到尾都無出過問題
一啲副作用新聞都無大家知咩料啦

專題報導

連做奶粉技術都冇 突飛猛進得咁緊要

啱啱睇咗一陣東張西望

佢推疫苗前
訪問咗個c9
個c9話產地唔重要
最緊要安全

然後就開始狂推復星同科興

全民大煉疫苗 超英超美了

讓藍絲打先

分分鐘cut左條c9 後邊果句
例如，緊係美國有保證d啦，之類

岩呀，等班藍屍清哂支苗咪岩數

中国疫苗去哂邊
一時又話已經打梗
一時連第三期報告都未出

其實點講都無人會打科興架啦
香港人又要落多支那一次面
大把藍屍口就奶共
真係打落血度既野點會敢

咁咪好囉 等班傻尻藍屍快D去打科興

好啊，咁無人會我同爭打來勞疫苗

水曬啲藍撚打

留返畀我打
你地打中国安全疫苗

個柒頭男主播話發生多終事故
講撚到好似打完有人死咁
原來係有藥劑師拎咗D疫苗放室溫
同打錯抗體藥物

一句講晒中國人不飲奶粉，不打中國疫苗

你以為, 好多藍絲廢老信到十足
只係你個圈子唔識咁解

最緊要安全
但只可以打中國製
你打唔打

北京 大連 瀋陽本土確診爆到進入戰時狀態
報都唔報下

我老母之前聽到話唔可以自己揀打邊款
屌到飛起
話邊有人會用中國貨

洗腦 一日係咁重覆

我地美國人黎
日日都美國新聞

無線所有員工都應該要打中國製疫苗

政府買完支那針,都要有人肯定既,
咁就搵呢班藍絲打啦

唔好咩,到時所有藍絲去打
沉默的500萬人

大外宣

中國的會

由第一日已經係咁

美國政情冇哂

咪全部都唔打囉
反正我冇所謂

mRNA 疫苗的確係一個好新嘅科技

睇cctvb既人打咪岩囉

奇解點解TVB成日播美國新聞, 反而無咩中國香港新聞

藍絲唔打中國疫苗即係唔愛國

支那化真係好核突
好討厭呢啲乜都國家最好風氣

早幾年你中國先有假疫苗點信你

誤導性數據
佢用土耳其試驗數據公佈嘅～91％
但冇講嘅係
//土耳其衛生部於當地時間周四（24日）率先公布科興疫苗的初步數據，當地約7000人做第三期臨牀測試，據當中1322人結果，疫苗的有效率為91.25%//

乜原來你地仲有睇電視報既新聞架

網上資訊咁發達，要FC有FC，快過電視報既新聞啦

大把人連基本奶粉都無信心
仲話要打入身體度

到最後真係有得打，條數breakdown 就證明一齊

到最後大陸疫苗就好似銅芯口罩咁打唔晒，而Pfizer 就無貨咁就搞笑

成功有抗體人士，於測試結果仲有效率為 100%

另一隻都有復星，其實都係不了

成日吹捧支那
跳入框框 融入支那

岩岩睇東張西望我都想開 post屌
下賤到搵”專家”去質疑英美（9x%)vs中國疫苗(7x%)既保護效力，話唔可以直接比較，要去比副作用/疫苗第二劑間距 which佢地用中國數據/同個美國護士頭暈d片段去嚇師奶

九成九有得揀
驚中國疫苗冇人打
擦鞋不成

真係好撚無良

中國科興未出第三期報告，用土耳其數據打飛機
事實係土耳其做咗手腳

有冇熟悉嘅人知道美加華人多唔多睇TVB？
畢竟我好肯定TVB有北美業務：TVB (USA) Inc.

短期目標：去信／連署要求列佢做外國使團
長期目標：令佢完全收檔

cctvb

阿斯利康俾班撚樣講到打左會死咁

新彊打死左幾多人又唔計

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

放心，無問題的就唔會有問題

咩撚都戰時狀態

咁係咪要燈火管制同配給物資

好事黎
睇cctvb
支持國貨

豬蛇晚晚睇tvb

今晚睇叱叱miss左

最好d廢老打支那針

屋企晚晚睇東張 愛回家

佢話係支那疫苗你都唔信啦

佢地大部分應該好樂意

有呀
但永遠無支那壞新聞

咪傻啦
大把藍絲仲以為手捉收錢坐監

有時搭𨋢食飯(canteen播cctvb)等車會睇到

還掂作到幾過份都好
出黎扮下慘話比袁志偉「迫」就大把傻仔信

是但啦，佢地要死唔通阻佢咩

最好東張就遊說多d無腦藍屍去打大陸疫苗
我地就可以多d美國貨打 多謝東張 多謝cctvb

班友唱功好差, 同以前差咁遠

流行都市班淫娃呢？
牙中

依家wfh 間中都有睇 A,A

佢地有鋪排
一開始講美國疫苗出問題
美國檢疫人員比人拉
美國確診人數 死亡人數 世界第幾
又講下英國變種
之後再講下係單美國輸入個案
最後再講侵侵 講到侵侵口顏無恥咁樣
完全係一種無恥既鋪排

之前有單快速插播既新聞宣傳片 成條都係剪美國點點點 起碼20-30單都係 美國... 美國... 美國...

最好TVB全體員工優先打

是有副作用的